想知大家既念能力

中學哥陣因為覺得返學好大壓力，就想扮發燒請假，點知自己又覺得咁樣扮野法唔係辨法，返定唔返，諗到有d矛盾，好大壓力之下真係發左燒，想知大家最勁既時候發動過乜野念能力

有燈人嘅能力
買馬買邊隻都係輸

念力

燒山人類的進化物種燈力可以燈走粒隕石